（搵鞋）全能連登仔 入黎 無圖

知唔知邊度有現貨買？

成對難民鞋咁

岩我呢啲窮人

自己搵對皮鞋剪出黎算啦

啲賣行山野嘅鋪囉
有朋友買過 勁撚柒

呢隻鞋係橡筋膠帶編織，皮好臭

因為你朋友根本係柒 所以著咩都柒

大把地方有...

好核突。。。。。。

淘寶

柒人著柒鞋

咁多條鞋帶 綁到下年

朗豪坊converse隔離間舖有